女友去旅行嚟m

女友同我去過幾次旅行，次次都嚟m
無論月頭月中定月尾去都會嚟
點搞

利申 佢無呃我 次次都係真係嚟m

食藥推遲囉

經期唔準都冇辦法 次次旅行一定要擇日！！

照屌 怕咩 有血仲爽

定你想佢夢遺

內射唔洗本 慳番condom錢去shopping

嚟m屌閪仲好 減輕痛楚

一個月去兩次旅行咪得

衝紅燈有乜好怕

下次去之前中出定先咪唔會有事囉

唔介意既話 撩下佢搞野
女人黎m 特別想要

你去旅行為屌西？